想買部bluray 4k 駁soundbar再駁pc mon

諗住出pan記ub150>soundbar（q70t)>pc mon
咁駁法其實出唔出到dolby atmos? 個pc mon應該無hdmi 2.0 有冇影響？ 唔該晒各位高手

冇HDMI2.0 HDCP2.2播唔到4K

Thx bro